向香港警察致敬FANPAGE:手語翻譯員證明有大台

班友係咪智障架